藍芽耳機 Amazon echo buds

新出, 有冇人留意
10月30日 release

叉電盒 好似cheap雞強國貨

香港邊度有得買？

竟然半年後有人覆
唔知香港有得買
amazon us 買啦巴打

巴打有冇買？好唔好用
有active noise cancelling

冇買
依家就買airpod pro 啦